[廣東省] 大灣區警察/律師/法院

广东印发推进粤港澳大湾区建设三年行动计划（2018-2020年）

71.深化社会治理合作。支持大湾区内地九市的区（县）与香港、澳门片区、堂区建立结对交流机制。在大湾区内地港澳居民比较集中的城乡社区，拓展社会综合服务功能。建立大湾区社会治安治理联动机制，加强粤港澳警务合作交流。建立粤港澳突发事件应急处置联动机制和应急协调平台。

74.推进营商环境法治化建设。探索开展营商环境地方立法工作。加强粤港澳司法交流与协作，建设国际法律及争议解决服务中心，推动建立多元化纠纷解决机制。推动成立服务“一带一路”建设的法律类社会组织，加快推进“一带一路”法治地图建设。支持建立粤港澳律师联合会。推动建设大湾区国际仲裁中心。

三大重點：
香港警察將會歸屬大灣區聯動機制管理。
香港律師會被合併。
香港法院會被取代。

Bookmarked聽朝推

其實個甚麼社會信用評分都係係大灣區發展綱要下

拒絕香港融入大灣區
香港只係一個區
叫香港特別行政區

#我唔要入大灣區

迫人起革命

反正都死,為香港死仲光榮

push

推

我冇野講

唔識睇 唔想睇

Push

推
呢個真係好重要 想籍大灣區入侵香港 再唔醒香港真係無啦